我屌你老母咩香港人

先上圖

1. 我得一個人 我點樣食哂你地嘅野 今日d野飲仲要打孖咁比我，有無諗過我飲唔哂食唔哂。最緊要係我唔想浪費左你地嘅心意

2. 你地咁樣放低哂d野係地下，我點做到be water裏面嘅流動咁走同消失，搞到我成晚要企同一個位，做唔到個流動性

3. 講好左唔要錢，你無啦啦隊個野埋黎以為係貼紙，我一接左你地就走左去.......

咁我幫你地決定啦 捐比台灣幫助手足嘅機構 唔會有收據 信就信唔信把就

其次多謝一星期見到嘅人

最後比幾條link做總結

辛苦你喇

自推

手足，辛苦曬

咁寸預左俾人懲罰

屌你老母

辛苦曬